HTC 係唔係最快更新系統

bug多

算快，之前部HTC10 兩年機快過Galaxy S8 有8.0, 不過電倒水

大廠黎講算快
但overall只係一般 nokia就真係快

仲係喺Android 2.3嘅年代，其他國家都出晒更新，剩係香港未出

利申，用過 Incredible S同One X

m7打後已經唔同左

pixel最快

Nokia 8 已經android 8.1了
低階Nokia 5都上埋Android 8

全球黎講算係咁
但係HTC HK除外，永遠遲台灣成個月